屌喇星 軒達臣勁能到!!

對住熱狗都淨係輸一球
仲要咁後生

幫獌養仔

遲啲取代敵機啊

條廢柴龍門霸撚住個正選
明明羅美路同軒仔都勁過牠

認同